\begin{song}[remember-chords]{title={Vse manj je dobrih gostiln}, band={Andrej Šifrer}}

\begin{kitica}
G               C              G    C G   \\
Vse manj je dobrih gostiln, \\
                     C            D    \\
vse manj je dobrih ljudi, \\
  C                                  G    e    \\
vse bolj nas, dolgčas razjeda, \\
                 a           D7            G    \\
nekoč prijatli zdaj tujci smo si.
\end{kitica}

\begin{kitica}
G             C         G              a   \\
Znanost in tehnika, avto televizija, \\
             G             D  \\
so prikovali te v zlati brlog.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Več ne poznaš ljudi, vse bolj se ti mudi \\
in prehitevaš čas, neznaš več priti v vas.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Vse manj...
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mreža nevidnih ječ, \\
stiska nas preko pleč, \\
stiska nas in duši, \\
tako smo sami.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Pustil bom mestni čas, \\
šel bom živet na vas, \\
čas si bom sam vzel, \\
ne bo me več v rokah imel.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Šel bom u dobre gostilne, \\
šel bom med dobre ljudi, \\
nalil si bom čistega vina \\
in zapil se s prijat'li do dne.
\end{kitica}

\end{song}
